To:一直無出聲既知名社會人士

由6月9日開始
你們可能因為各種理由/取態/立場/職業或純粹因爲自己的自私自利所以沒有發聲
這些香港人都全部看在眼裹 記在心中

可能你會覺得多你一個唔多 反正其他同業都係咁做
或是 儘管我沒有發聲但背後有出錢已足夠
如果是這樣 我可以跟你們說
昨天元朗發生的事正正是因為你們的沈默而造成的

你們的沈默，讓高官自以爲可以任意擺出高姿態
你們的沈默，讓警察墜落成為黑白不分的政治工具
你們的沈默，讓各年齡階層的香港市民飽受鎗炮痛擊
你們的沈默，讓那些親中立法會議員厚著臉皮說謊話
你們的沈默，讓黑社會等垃圾人渣變得膽大包天 以為香港已經是一個可以由他們任意妄為的城市

Great power with great responsibilities
呢句英文相信大家都唔陌生
但你們的行為 不但沒有𠄘膽當中提及的責任
利用自己有別於普通市民的影響力去引導社會 利用天賜俾你既獨特
有些人甚至更選擇埋沒良心 去說些比粗口更難聽的說話

想問一下你們
你們真的打從心底認為示威者做著錯的事？
真的覺得是因為示威者的出現 香港既安穩太平才消失？
他們所爭取 所保衞的 真的是你們唔需要的東西？
政府暗地裹策劃著 做著的事 你們真的不清楚？

最後
既然之前你們選擇了封口 拋棄良心
現在香港經歷了元朗殺戮日後
香港人也不需要你們假惺惺的關心

請唔好係大部分市民都在發聲的時候才出現
想著分一杯羹 嘗試重回人的行列 得到社會歡迎和喜愛
因為你們的take care/ god bless hk/ heart broken/ 🙏🏻
比狗吠更刺耳 比由12/6開始的鎗聲更令人討厭

Sorry for too long